喺facebook屌五毛又俾人ban咗

屌佢老母今次已經係第二次
上次ban一日 今次ban成三日

啲五毛狗就講乜撚都得
我屌佢老母24小時唔夠就俾人ban

啲撚樣用埋哂啲分身,鬼account 講野完全唔撚洗付責任
得我咁on9頂唔住頸走去屌鳩佢地

facebook做審查果班係支蛆

屌支蛆9秒9ban,屌香港人係無事